Ik evenwel had opgedaan mijn object in het verkrijgen van bijna twee uur vertraging bij het naar bed gaan, zodat ik niet lang te wachten voordat ik hoorde Miss WIJNBOUWGEBIED FRANKLAND voer haar kamer.
Ik vastbesloten te laten voltooien haar toilet voordat ik belde haar aandacht op mij.
Ik keek door mijn raampje, en kan nu rustig en ontspannen zie alle schoonheden van haar goed ontwikkelde vorm, en de rijke schat aan haar zij bezat.
Ze ging door haar ablutions zoals gebruikelijk.
Ik merkte zij ook gebruikt een spuitje om grondig te zuiveren van de binnenzijde van haar glorieuze spuitkutje.
